屯門柏麗廣場篤灰

屌你老母

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推10連

1

2

3

4

收到email果個一野del鳩左今個月d片佢啦

屌比你破咗

好嬲

仲有時間

協助調查, 唔係搜查令, 可以唔比架喎

柏麗真係俾cctv嘅話，大家就多啲企係門口到玩pokemon捉精靈打道館啦，為栢麗增加人流

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

如果比嘅話 一撚定日日去坐係到涼冷氣

今晚見

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

但會拉佔路個班

直接民宣所有商場cctv請即時del
如果係差佬拎搜令前清走會安全d

協助調查 即係要唔要提供

推 屌那星

比佢老母

投訴開始

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

加油

認衫、認樣

DKLM

所以連登仔唔割蓆有咩用
其他人割至係問題

食撈面都要拉

市民係冇責任協助警方破案
係唔駛交出任何野（有法庭手令除外）

起底

有西環舖頭直頭話我地係擺部機出黎拋人only，我地根本冇錄影到，所以冇野可以俾，完！

It's just for investigation purposes. Ask if they have the warranty issued by the court

我都去。。。 涼冷氣不消費

推